想知呢個人真有錢定假膠

如題 有冇人識佢或者知真相

試過Com search 佢間公司 但冇資料

咁晒得都知乜事啦

等我呢個靚女去試下呢個傻仔先
如果小妹呃到佢錢我分一半畀樓主

等你好消息

其實一開始覺得似倫敦金

佢啲嘢值幾錢
就算佢有 成個package都有牛屎仔浸除
搵人叫佢唔好再去彌敦道九號剪頭髮啦

YOUNG GIRL COMPANY - MANAGER

求解
推

有冇錢又點姐 身上啲名牌係真又點姐
隔住個mon都feel到 有陣柒味

不過 熱情的臭系 你係咪鍾意人？ ！
定想有層樓落你手？！

我就對佢post所講緊中年初戀醫生同單身男教師有興趣啲

幫你推下

個撚樣毒撚到核爆

有錢既話就係人地follow你，而唔係你follow人地

屌痴撚線成個方大同咁
好鍾意啊！！！

邊度似